和理非入觀塘 勇武撚彩虹見

為左勇武撚著想入左觀塘好大機會set rb有入沒出去查袋。在此懇請你留是彩虹。我地行完觀塘路線有兩條路直落彩虹或者和平散去。但是我記著今日一定要是彩虹再聚實現真正Be Water 夠僵就停晒成個香港地鐵

彩虹遊行入去啦

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

仲忍？